屌你老母雷射槍？？？？？？？？？？？？？

市民：

ＰＯＰＯ：

鴨寮街公開售賣軍火！！？

槍同筆都唔識分，癡撚線

屌你老味 雷射槍都講得出

班狗真係想造謠屈示威者都用下個腦啦屌

屌你老味雷射槍都講得出
唔講以為睇緊STAR WAR

屌你老母個腦有事對眼都盲撚埋

用碌鳩諗野都唔會諗到雷射槍依個TERM啦下話

仆你個街 下次出黎真係全民武裝上陣
雷射炮出動

我真係屌你老母 雷乜撚野射槍

幾支藍筆紮埋一束掂唔掂？？

仲要話調查緊售賣
講出黎自己唔笑果下好野

我有雷射鎗，我射左你啦

排檔條友買槍，點解唔使拉

市民有雷射槍你哋死撚咗喇

痴撚線

用”槍”係方便CCTVB做新聞既

咁你拉埋賣個個啦

下次會搜到聲波砲

唔拉埋賣個位？